6am，早晨，岩岩訓醒嘅巴打請入

今朝訓醒有冇扯旗呀

9點 扯完了

9點2

扯到行一行 好想抽插樓豬

兒家訓啦

準備訓

射埋

This

無訓

morning

瞓左三個鐘 醒撚左 屌

good morning

無得訓屌你

搵我咩事

早晨
2點醒

柯緊屎準備番工啦吊

dayoff 食個早餐返歸補覺

好眼訓

未訓，而家訓。
早抖

全撚部問非所答，問題係扯撚左旗未
答：
扯左/未扯

比對望到我對黑絲你已經射左啦毒撚

痴 咁多人唔撚訓